覺唔覺耶撚講d野多數錯晒文法

??

有無例子

係咪講D聖經金句？

唔豬都唔信啦

係，佢地自己講d 耶撚道理果陣都會。。小弟對依啲野好執著，搞到我聽到好撚炆

正如D主能夠一樣
佢好似通常慣左直譯
連原文D文法都搬埋黎
聽落都覺得好銀耳
利申讀左12年耶撚學校但唔信教